[勿提L'Oréal Group+第一頁有懶人包] 化妝品及護膚品討論區 #38

Sorry呀我唔肯定係咪我爆左post 所以我鳩打埋1001
因為連登有時1000就爆左post覆唔到

留名留名

上個post綠色眼妝諗起少林足球阿梅

lm

我諗起青苔

綠色眼妝真係未見過靚

canmake依盒個綠應該幾易用

頭先果個直情係青草綠

[

呢盒唔算好綠好似係

粉紅色

btw 唔好quote圖喇 費事金剛棒 del img code啦

我都係
但搽左primer

粉紅色眼影真係勁靚

網上偷圖 但好吸引 好鐘意啲唔甩嘅唇膏 5月1去買佢老母

唔記得del img quote咗圖sorli

絲打介唔介意得閒swatch下kiko西紋眼影
有興趣好耐 記得以前大家都有推

都好想買粉色眼影 嗰日去etude house睇嗰個店員係我隔離郁都唔郁望住我 好大壓力下我走左 未試真啲色

有冇絲打會用粉餅當定妝？
試過唔用碎粉 鼻位同下巴位都會甩皮 如果落埋應該會重乾
但個妝會易溶 d遮瑕好快甩哂
爬過文見到有絲打推介three粉餅夠薄 但唔知保濕度如何
定係搵返d再保濕型d既碎粉？suqqu / ettusais / covermark / LM ?

我係用粉餅定妝 用開ipsa無轉過 碎粉都係ipsa
但有時有啲乾 都想知有無啲更加保濕型嘅碎粉/粉餅

粉色眼影+1
搽粉色好浪漫 但返學唔敢用eye shadow
怕比人望 到而家都好少機會上眼影

其實乾肌係咪唔好用粉餅
之前有test過話係乾
但我又唔覺得自己好乾
又無甩皮 好唔好test多次
利申新手上路

我唔可以同時用liquid foundation同埋粉餅 一兩樣加埋嚟用就會浮粉

唔係 成日趕時間就直接用粉餅

呢個好正

漸變
我眼妝技巧麻麻
應該化唔到
利申 隻眼冇佢咁靚

我乾肌 春夏做好保濕用都冇唔題
同埋真係方便好多

唔quote啦
樓上啲眼影圖好靚
不過我覺得係佢本身隻眼靚 眼形唔靚化呢啲色顯得仲柒

所以我一直都冇咩心機化眼

試過有次咁岩sogo thankful week買set裝入面有橙色同黃色眼影(好似係)
然後有一日試下化啦
比個同學話我醜人多八怪
自此以後都係乖乖地做返大地主算

其實都係講開呻下 雖然自己唔會化 但好鐘意睇人地化得咁靚

想搭單問下咁多位絲打用緊咩牌子既化妝掃

大地主

我試過化完啲紅色眼妝 自己覺得太柒就卸咗重頭化返大地色 我諗我呢世都只會用大地色

試多啲
已經日日用紅色橙色眼影返工
同事都慣左

因為膚色唔唔夠白 硬係覺得橙/粉紅/紅真係白嘅女仔先用得靚 加上厚內雙 似俾人打腫隻眼 已經有睇過好多YouTube學佢地眼尾放返啡色 但都係腫+冇佢地嘅效果

[/quote]

我都有一隻眼內雙 成日都覺得眼腫腫

一開始畫少少係眼尾或者眼下先？
慢慢睇慣就冇野
以前返pt有個女仔唔化妝
見到我化會話我啫係講笑咁話嘩你塊面馬騮屎忽呀
但我果時唔濃 胭脂都唔誇 呢個係熟既男同事講(唔會唔好意思講)
之後我有排好攰 淨係base個碎粉
個女仔就問我做咩唔化妝
未習慣啫佢地 由其冇化開妝果啲 一見到你化就好大反應

咁啱係ptt見到 好似都唔錯
[心得] CP值超高 淘寶琴制 夜樺眼部套刷14支組

有無絲打都好鍾意買掃？ 明明已經有好多
見到又唔貴 個樣望落好滑好好用咁
就會好想買

我想講之前絲打話laneige 個lip mask一唔敷就有問題，我今日都有d懷疑係咁。
事關我日日都敷好厚先訓，咁第二日的確好潤好正，今晚臨訓做運動太累直接訓咗，點知訓訓下覺得嘴好乾好痛，仲要紅曬有d似發炎咁，一日唔擦已經係咁，搞到三更半夜都要起身厚敷個嘴先訓，敷完即刻舒服曬。
但係依家有d驚，應唔應該繼續用好
我打算隔多個禮拜又試下停用先

我都有用 但唔係晚晚有搽都冇事

隻canmake mascara太自然，屋企又冇眼部卸妝，好驚卸唔晒
不過對睫毛有返咁上下長度同濃密度既人黎講真係正 完全係my eyelashes but better

咁大獲
我都有用開覺得好正 唔會個一兩日個咀會乾d咁 如果係可能有依賴性？

有無近d嘅大圖睇下？ 咁遠睇唔清楚隻色

一樣
synergie 方便一塊咁買
我係睇完篇文先即刻日日用巾

嘴唔係多死皮唔好成日用
死皮多可以幫你隔住
冇乜用返vasline/食得落肚既就算

利申所有lip tint係我身上都冇問題，因為第二日一定甩哂有色死皮
但冇乜死皮既好易出事
沉澱嗰啲

果個係我黎
話說上次我上黎講左之後就開始停用
頭兩日成個嘴唇邊邊果一圈好乾 紅晒 同埋有少少乾到痛
之後幾日夜晚搽返普通凡士林/jojoba oil
而家個嘴正常返

但罐laneige lip mask仲有好多 為左唔好浪費 有時化妝前會當潤唇膏咁簿搽 到上唇膏前抹走佢
想問除左咁仲有冇令佢快啲用完既方法

好簡單
搵唔到就自己溝
個掃督一下落啡酒紅之後再督落啡色

嘴唔係多死皮唔好成日用
死皮多可以幫你隔住
冇乜用返vasline/食得落肚既就算

利申所有lip tint係我身上都冇問題，因為第二日一定甩哂有色死皮
但冇乜死皮既好易出事
沉澱嗰啲[/quote]

紅字何解
突然諗起上兩個post我講過嘴唇冇啦啦生左粒墨 關唔關事架

我對住個一大罐，我都心情矛盾，真係唔知繼唔繼續好 我完完全全一停咗就同你症狀一樣

絲打 我勸你都係停一排先啦
唔好搵自己個嘴黎較飛呀
我果陣一停就變沙漠唇
開頭以為係搽得唔夠厚/唇邊冇搽到
之後再厚敷啲 一停又係咁
嘴唇邊仲有少少細細粒 痕痕地既野 似係唇炎

上網搵資料見到有皮膚科醫生講石油 ，大家諗諗仲用唔用呢種產品

呢個真 啲女真係好撚煩 化咗嗰日問你化成咁去邊 冇化嗰日問你做乜咁殘 我真係心諗

咁聽日開始停下先，再上來報告

睇完上面絲打講 真係滅哂laneige lip mask 火 都係貴小小買evie算了

其實返工嗰度個女仔還好 係講下
但我識個係唔化妝 唔知佢有冇keep開
話 下你成日化妝咪皮膚好差又會黃(一副令人唔舒服既嘴臉)
我望一望佢又睇唔到佢有幾白同皮膚好
同埋真心我皮膚最差反而係以前暑假頹係屋企嗰陣
有化妝就注意多啲清潔 同埋一上你唔貼就會補救 皮膚好過以前放暑假

你唔化係你既事 但一副唔知想點既嘴臉去話人化妝
係咪好自豪自己無添加好pure好true

屌 之前返耐左份工 有一排懶左無化妝 個女同事即刻用一副八婆樣問 你可唔可以化返妝 你唔化妝我唔想望到你

然後我買左橙橙黃黃個啲眼影 佢又話如果比我見到你用會打撚柒你 我心諗關你撚事咩 你平時眼影都唔撚識用 你理得我用咩上眼

Agger
去邊關你咩事點解殘又關你咩事

真係好黑人憎
化唔化關你撚事咩 你唔係以為我化比你睇下嘛
成日比啲八婆單打 話自己從來唔化妝 話我化妝好有毅力 好大洗又乜又七 (真係難聽過講粗口)
我真係唔明點解有人會為"從來冇化過妝"而自豪
講真 我又冇屌你素顏 你做乜要話我化妝啫

n個月前見到個news我即刻係自己個fb到屌7佢
石油唔會愈搽愈乾
唔知個醫生邊到黎呢樣野
所有journal/cosmetics related既文章都冇提過
皮膚科最鐘意出俾敏感肌用既cream都係石油base
係平既油可以有層保護既layer,小部位咁搽可以trap住蒸發既水份，防止問題eg濕疹敏感更乾變worse

我地唔建議用只係因為太平，無謂幾百蚊買盒石油base,而且石油原料有重金屬殘留既嫌疑

我都對Evie lip mask有興趣，不過唔知買玫瑰定薰衣草好 唔知有咩分別

有冇人用過啲咩brand 係濕疹肌可以用，生完濕疹有印 想去下印

Exact7ly 你有你素顏 我有我化妝 點解我要俾你話 雖然我係新手但係唔會理你噏乜

絲打介唔介意講下用邊隻 同本身多唔多野遮

唔另加水俾你
唔等於對比本身會乾左
想要潤當然係買天然有保濕效用既植物油脂/bee wax/好多其他保濕成份
石油cream冇active ingredients所以對敏感肌係好事
但想膚質更上一層樓就唔得

唔洗嬲喎
當初我化紅色眼影，同事都係勁大反應話我做咩化到咁
我答鐘意咪化囉，唔鐘意既化黎做咩？買得化妝品就化架啦手，唔係我買黎做咩
咁就收到佢地皮

諗起之前連登有巴打開po話鍾意女仔素顏
即刻成班絲爭住衝入去話自己唔化妝
又話自己鍾意天然 踩人地化妝
再暗讚自己"純天然"

etude house
之前有絲打講過colorpop會飛粉定唔知點

muf 碎粉 控油 ?

pressed powder系列會飛粉 舊版個隻唔會
本身對etude house無乜好感
但琴晚絲打post個眼影swatch勁燒

你可以fb問佢呀
我話唇色深 佢叫我用薰衣草
但我無問佢玫瑰岩咩人用

個post九人話labolabo支收毛孔水
我想問嗰支水可唔可以日日用?thx

上個post有大話

人

搭單問埋
濕敷得唔得??
萬寧有個$100 trial kit，抵屌??

好想發洩 想買野

上一個post講左可以濕敷

你呢個情況咁似之前d人用左水光針mask
用個陣皮膚好好 唔用個陣就出事

一大罐啊，點處理好
個陣上網睇review加上有人話好用
咁的確日日用係好既
不過估唔到一停就仆街
真係嚇死人

分手啦 PTGF?
我都見到我個fd

唔好再用啦 一大罐浪費左定你個唇重要d
換d好既lip balm先（organic beeswax，植物油做base個種 應該會無咁易敏感？）

tracking係廢架
慢慢等下

asos出名慢，我都等緊

唔用好浪費，不過無辦法

絲打有無同男朋友傾過
買野都係一個好短暫嘅舒緩嚟嘅
朗豪坊個度而家做緊好多set裝優惠
絲打想買下野可以去睇

睇到落仔個度 真係好想屌你呀絲打！
一句講曬 分手啦

我都搵到你個post 係個度留左言啦
Btw 想問下其他絲打 朗豪坊個度 有無乜野心水選擇 見到好多都好平好正

等緊5月sogo

見幾個絲打都推乾肌用covermark 打算今日一放工就買佢老母

我前年都試過 好痛苦
你試下用blistex既medicated lip ointment 潤唇膏呀
同埋食下維他命B

飲多d水有無用

我7號訂，前兩日先收到（21號）
慢撚到 好驚寄失

買咗兩枝新粉底

轉base？

之前我個咀邊敏感呀 又狂甩皮就買左呢隻試下 潤就一般 但舒緩到個情況
佢仲有隻同系列嘅咀sleeping mask 如果絲打好乾都可以試下 但我就未試過啦
萬寧就買到啦！

呢d係咪嫁唔出既中女

邊到買？ ig??

我每個月去旺角都唔見有

我唔清楚個醫生基於咩證據講石油會越搽越乾，不過歐洲嘅classification 同labelling就話係potentially toxic & harmful，喺有其他更好嘅選擇時，點解唔避免用呢種ingredients 呢？

買極都買唔到已經滅火
但睇到前面d相又燒著返
好想要

比較見得多係屯門vcity有，不過依加都可能冇

新手想學化眼影 係咪大地色入手最好

放左佢啦用carousell
好彩個陣無買

excel
visee
呢兩個老是常出現的新手牌子

仲有canmake

唔見有
好彩當初kiko一黎香港開分店個陣即刻買左

我多數等一星期左右

我用laneige無事
十二月尾買果時日日用 第二朝都好潤 唔用佢又唔會突然好乾
我嘴冬天長期甩皮 佢係潤到我會堅持日日查

所以化妝品 護膚品真係人夾人

covermark邊款 草本liquid 定草本霜

早排先清左啲過期唇膏

我都覺有化之後好左
不過我係淨底妝 同埋都懶保養
夜晚會落妝洗面皂保濕spray 咁
起身清水洗面就直接化

貴既唇膏唔捨得清

呢句真 仲要隻色靚 當收藏

我會破壞下 例如溶左佢/用黎畫下畫/亂化下 先捨得掉

化左妝皮膚好左
細個懶得搽skincare 覺得好煩
但而家唔搽既話就唔貼妝 仲會keep住濕敷貼埋deep clean
再換一啲貴少少既skincare 而家皮膚真係好左好多

下星期過台灣
可以瘋狂買玉容散面膜 上次托咗三百塊返黎

我用過DHC，仲衰
本來以為唔夠潤，咪查DHC囉...點知越來越敏感
痕個陣我會用blistex
平時就用Curel

有冇絲打有用開lush洗面
近排佢出左隻復活節洗臉膏 見佢145$200g 買黎試下
但發現清潔唔夠勁

啲粉刺清完兩日後又係返到
之前用過ella果隻黑色膏（乾左meet走啲粉刺）但作用唔大

留名學野

淨係覺得佢啲沖濕皂好用
洗面皂反而唔敢試 雖然佢主打話天然 但我都會「形」住佢香料好勁咁 所以無買佢洗面 值得推既我認為係薄荷泥deep clean mask
至於你話用乾左meet走佢個種去粉刺產品我唔多建議 撕出黎個陣會好易扯大左個毛孔 反正敷野軟化粉刺再慢慢推佢出黎相對上無咁易整大毛孔阿 事後謹記敷番野收毛孔

去左covermark 得一隻碎粉無珠光 保濕嗰款好大盒 買唔買佢老母好

邊間 好抵

係
不過變左枝唇膏臭臭地 焗住dump

訓落去果下係仰臥 訓著左就唔知 我好反訓

呢個坑同gel甲一樣 好想做

呢個坑同gel甲一樣 好想做[/quote]

自膠⋯⋯⋯⋯ 唔好quote我

唔使擔心 我日日照洗臉照搽眼影
最緊要唔好成日捽眼

Btw 如果有絲打想book 佢會問你有無興趣gel甲 我個fd整過話唔靚 大家唔好落搭

淘咗個36 格唇膏架
以後只會keep36 支 其他全部揼

屌大笑左
如果樓上個絲打真係擔心可以幫你接收
我自己用緊就無乜問題 仲覺得唇色有淺到小小

等我每次經過就行入去問

宜家好似開架/韓牌之外都無酒紅色眼影

係朗豪坊兜左個圈都唔見有

呢種？

[member]好彩冇中過個班beggar既伏........ [/member]

fdt都傷 只要佢係liquid
粉妝既野最唔傷皮膚

dior同3ce好靚 醒唔起朗豪坊有3ce

幾錢呀

我有手臂粒粒，我睇皮膚科醫生話係毛囊角化症
佢比左a 酸藥膏我塗
只係岩岩開始，味見成效，味答到你有冇用
a 酸藥膏唔貴，去睇皮膚科醫生開藥膏比你(我唔知出面有冇得買a 酸藥膏) ，好過出面買果酸

係“未”呀絲打

chanel個盒舊年一出就好快賣哂

次次見到呢幅圖都笑咗

85 包
夠用五年零兩個月

有無絲打有用雪花秀個蘑菇印章
好想買啊但驚唔啱色。。。如果armani用2號
唔需要太多遮瑕買c21好定23好

唉

之前買落 依家諗住轉啦

5P LOREAL GROUP老是常出現
希望呢位絲打係lancome事件之前買

好啦聽話 不過我未用過

買咗好耐 因為好少化妝過埋期

咁就無問題
你唔去counter試色？佢地好nice

頭先睇個youtuber介紹俾佢燒到。。
但好似話香港未出同埋啲色白過佢以往啲粉底

Chinchin? 我睇完都有啲燒

咁等下啦要
但chinchin咩都話好用既

係啊 覺得佢除bethni算中肯嗰個
同埋google咗都好多人話好用

見佢新片有講啲粉底缺點以為好中肯

我諗起jm條片講2-4月first impression
呢兩個八婆先乜柒都話好用

之前睇佢個粉刺片買咗啲野對我冇用

我個碎粉掃洗完開咗叉 個頭唔尖
點算

全部都係試用

香港淨係睇tina bethni同chinchin
覺得佢哋三個個樣無咁八婆

bethni

幫你唔到 我個個expire左

係呀 有買過野
但得15％唔知定10％

more

colourpop 30usd free shipping
又敗家了 買左$33野

zoay 我洗左兩次就炸毛了

原來我同上面果位絲打都係去同一間植眼睫毛
可以keep到3星期左右
佢有隻台灣落眼妝既海棉幾好用
唔會影響到啲膠水& 冇咁易kick到啲假眼毛

係咪就係之前catie 推果個?

有個小疑問
想問咁多位絲打平時敷paper mask嘅routine係點？
我自己就係toner mask (optional過水） 精華 最後乳液/面霜
但有frd精華會搽係敷mask之前 所以有啲疑惑

買到無野好買
啲眼影已經買左好多

我都買左$32
買左鮮黃鮮橙色眼影夏天用
順便試埋新個隻ultra blotted lip

其實敗家好開心

我無買黃色呀！唔識用
新唇膏驚乾
睇comment話似tint!

我諗敷mask 前搽精華係加強效果
但我個人就唔係好鍾意敷完直接上精華
梗係覺得過水好d 咁
所以其實都係個人喜好～～

想問下大家會買/買左cle de peau highlight邊個色號 成800蚊一盒想問清楚先問

但好易卸，有時用水落加洗面已經冇哂
但用FF就覺得難卸到癲，捽到眼都甩仲有。

我用16 嗰時試完藍色嗰隻同16 覺得16比較適合唔白嘅女仔 會自然啲 利申黃皮

Tina中學開始已經冇咩朋友，好多同佢同中學既女仔都唔鍾意佢
唔信可以問下人
到一專佢都係獨家村
仲有
佢拎pr送比佢什至比錢佢出post出片賣廣告既產品拎去賣 係carousell用返佢名賣

第一樣都可以話係八婆野啫
第二樣好明顯有問題啦呢個人

漏講左我比較白

成日凝住敷完都會過水 咁敷之前搽好浪費咁

成日聽人講敷完要快啲搽野鎖住佢 如果唔係會倒吸皮膚 唔知真定假

保加利亞玫瑰純露
產地唔同～但都係rose

係咪用超低價 2xx美金入左個個絲打

各絲打
想問問你地頭幾頁提到d pink eyeshadow幾吸引
見到你地提到kiko, etube 同visee
想比個小驚喜女友，但真係唔熟呢d 野
女友都算係幾白個種，同化開淡妝
真心求教

當然唔係話全部都係，好似話係熱賣嗰啲咁囉

我係覺得f既話 我會搵foxxxx買 安心小小

無錯 佢啲貨比較有保證，同埋有嘢唔識又可以問佢

同埋你女朋友有無咩brand係特別鐘意呀

想問下有咩遮瑕 for眼
唔會太乾 又遮到七，八成
個千年黑眼圈仲要有眼紋
之前試左nars一般 cdp又太乾冇料到
Nyx溝色又麻麻地 同埋勁乾

NYX is L'Oréal Group

出糧去睇下先
但會唔會唔夠力遮/乾

好耐之前代購買架 而家冇用啦

睇完丹妮婊姐條片 話想對皮膚負擔冇咁重最好用粉餅
追Post見過話cezanne, canmake(白色正方盒個款), CDP都多人推
media 粉餅見bethni測試一天都唔錯
有冇乾肌絲打用過呢d?
想用完遮瑕之後用黎均衡膚色 又遮到下毛孔

好耐冇追post
黎緊去韓國
有冇咩係抵買/必買架

mask既話就leaders？

La prairie

用緊呢枝 屋企人唔要比我
點解唔岩用既你？ 我油雞ok bo

推介espoir粉底同唇膏， Pony Effect唇膏

不過可唔可以加懶人包架 呢個真係秒經

咁姐係1% 先係 pure retinol
2％個個唔係

唔該曬2位絲打 我研究下先

碎粉用左三年係咪應該扔 diorskin 個poudre libre loose powder 我用左三年都未用完，仲要皮膚白左好多，用開嘅003已經唔啱，係夏天曬黑先會用 但係真係好好用，有dior 個隻香水味，又控油，唔要好似好浪費

難得補貨
狗衝

以為佢係得1％／2％retinol
原來2％個個係retinoid
咁佢有無話邊個效果好d

因為2％個個唔係retinol
synergie貴在技術掛
咁效果你覺得synergie定the ordinary好d？

四色

[member]有無人同我一樣會diy化妝品 即係有時買到d伏既唔好用既產品會diy下，溝其他野重新用？
以前貪平貪新鮮，買過thefaceshop既highlighter beam base illuminatrice，結果支野好多閃粉，用上臉好多好多閃粉。其實支野澀到仆街，好難blend開，可能係我買個支係咁，於是乎我溝左五分之一支bioderma 既hydrabio serum （又係一支買左唔用既野 ）落去自製左支face primer，我真心覺得同lm支primer有得fight 雖然用哂之後我一定唔會再買黎自製 但係純粹分享/member]

收到盒粉餅係屋企試用左一次覺得幾好
如果primer之後上粉餅，係咪應該唔駛上碎粉
平時用粉底液如果上得唔好都會有少少浮
都算快出油但出得唔多

終於買左mote支cheery cheek 的確冇想像中咁粉但都幾靚同埋影出黎都仲睇到啲粉
其他色比較

試畫mote

結論: 麻麻地 但又想試埋深藍色

咁算diy咩
化妝界old fashion黎
而且有basic ingredients 知識完全可以跟自己手上既產品溝到更合自己膚質

有冇絲打用過granas 粉餅同埋 shiseido 個粉餅，美少女戰士包裝好吸引 可唔可以share 下用後感同色號
Ps. 夏天油皮，chanel 黑樽都唔係好夠頂，prefer 薄妝感，黃三黑

咁講我會想搵你出黎架喎

今朝起身洗完面 有甩皮情況
平時 洗面奶+花水
有冇咩保濕好推介

利申：巴打 多黑頭 多暗瘡 毛孔大

深藍色我都有興趣
另外mote mascara都有藍色幾吸引

今日天氣係咪好乾
化完妝一個鐘頭左右個鼻就甩皮
好嬲呀

一上粉無耐就浮

第一次睇佢啲片 睇咗幾分鐘已經對佢無好感 覺得佢講嘢好廢無咩point

依家啲天氣好撚反常

今日我出左油
利申乾肌

嘩jed
隻眼好靚

唔好意思
想問問keds 香港有無專門店 k11定得cpu 有
佢網無寫

ME 但你急唔急？

你係咪覆錯post？

無啊 真係諗住喺度問
無絲打著架

想問下如果beauty blender $123一粒既算唔算貴？thank you

好多間cpu都有賣

你估我依家打你工呀?了解品牌concept
on9

想請教咁多位師兄師姐點測驗自己既膚質？
我額頭同面峽油 但係鼻哥又乾到甩皮 面好易敏感生紅色粒粒
我都唔知係因為太乾先出油 定係本身就係混合肌
搞到又唔似混合肌又唔似乾肌又唔似敏感肌咁
利申：皮膚偏黑同黃

日雜送既beams x emi包膠

我買左美戰粉餅但唔打算用住
因為最近買左cdp
但個盒太靚忍唔住買黎擺

實物唔知幾靚呢

仲要係咁叫我自己上官網睇左先黎買，我心諗你咁撚閪係買都唔搵你買啦八婆 自己化個妝又衰

想睇下實物呀絲打
我都燒燒地呢個粉盒
ptt成日講佢

咁就好啦 唔該哂你地

Thank you咁多位 咁去cpu 𥄫下先

未搽野貼
眼影照上冇問題

好似幾薄
d&g啲唇膏同香水都好似好正

個人對呢個brand無乜好感

點解呀

無好感+1 諗返起當年d&g事件

見到屌左聲出黎 雖然唔知係咪廣告 但見到係merryso 冇十成都有九成

係 同lancome一樣睇唔起香港人既牌子

我唔記得咗 sorry

Who the fuck is she?

我想問朝早化完妝 夜晚塊面好乾係咪正常架 ？
我而家係乾肌 朝早個次序係 the ordinary 透明質酸同moisturising factor 之後防曬遮瑕少少碎粉
夜晚塊面乾到裂 啲護膚品係補濕架

我覺佢個關公災難仲衰過lancomd
想當年佢地真係柒到不得了 但佢地化妝品護膚香水好似比shiseido收購左

當年佢地舖頭比人圍剿
一世都記得當時有幾多人圍 成條廣東道 好似係

一講起d&g 就會諗起呢單野
對佢個brand任何野都無興趣

大家呢排有咩ride or die share

但我記得之前有絲打講過 ysl beauty 係under loreal gp
但fashion個邊就唔關loreal gp事
咁d&g我就唔清楚喇 但都係無好感

當年單嘢咁耐我唔係好記得咗
不過我都係衰㗎啦 以後唔買 屌細力啲

其實有冇人真係堅持到長期用cream棒括cream

會有人記得d&g 會有人記得lancome
但好多人會唔記得loreal gp其他brand
而家friend提起ysl ga kiehls個啲我都無野講 講左咁多次都照用

唔緊要
不過你唔講我唔知原來d&g有出cosmetic product

我諗我成個妝最重要會係遮瑕同唇膏
但無話咩無左佢唔得既brand 暫時未搵到最最最愛

我都係
完全討厭到冇理過佢出d乜

你是最好的

啱啱google完，d包裝完全唔係我口味
好有可能見完直接無視咗

唔乾呀會出油 但我又唔覺得好滋潤好笠喎
我朝早夜晚用既都係一樣

邊款 遮印定黑眼圈

我都有試過去朗豪坊呢間，一樣係買tinted moisturiser ，個ba又係咁講，除咗無叫我上website 睇 俾錢嗰陣問佢支防曬主要成份係乜，佢唔識答個樣閪到一個點 從此blacklist香港bm

洗面粉 好耐之前我係舊登有推過
日日用用到年半
貴少少但除開平過哂開架
仲有分膚質，我用油肌嗰款有加抹茶(好似係)，仲可以攞多啲當去角質mask用
潤唇都正
不過個包裝好易入菌

其他skincare有啲overpriced
不過呢個問題所有專櫃brand都係咁 所以唔洗care

除左b5都應該有少少

same

我好鐘意佢個style
覺得人生點都要有條佢既裙
但兩個創辦人之前反gay marriage
Elton John仲話要boycott d&g
屌佢意粉天主教咪撚咁多嗲
本身見到佢啲鞋啊袋啊起哂機都即刻變陽痿

仲有我女神Scarlett做cosmetics fragrance既代言

D&G唔係出名gay佬牌咩 我上幾個season出啲tee/hoodie好多都有gay成份 講gay佬fd講 佢地打晒飛機 不過花花草草design真係得佢地做得靚&elegant
唔講都唔知佢地有cosmetic line +1

新人留名
最近美國sephora 打折屌左set 好抵嘅套裝
好期待

gay還gay
佢地話咩一個家庭就係要有一男一女
用意粉身份打j話自己好著重一個家庭類似係咁

不過最後道左歉 可能驚宜家支持gay marriage既人太多佢會冇生意做
但係見到咁都唔開胃
根本就係歧視但又扮冇

有gel甲就用棒

同意
所以有錢都唔會買

但會用落其他品牌度

之前有絲打提起洗面巾，我無用過eve lom 唔知好唔好用，不過近排買咗pikka pikka 洗面巾，好好用 本身好懶做去角質嗰啲，清潔mask都無乜時間敷，呢條巾算係救咗我，用完鼻翼同下巴都滑咗 之前洗完面都仲會見到下巴勁多白頭，依家剩返閉口粉刺未洗得走

勸過好多無效 改變唔到人地唯有做好自己
D&G 一講就無諗起當年單野

有冇絲打想一齊夾SF+?
tg vvvvvvv2017

Eve lom一定要去cwb先有得買？

eve lom ＄40一條渣
佢係1set有3條
我應該會買左＄99既pikkapikka先

仲未諗到夏天買咩氣墊粉餅好
本身諗住買excel粉底
但我成日去男友屋企訓 拎黎拎去好唔方便

乾肌 用梗雪花秀第一代 返工冷氣房用岩岩好
不過岀面熱就會覺有少少厚

有冇人推介下 就用晒

member][/quote]
[/quote]

就嚟到夏天 想問下有無邊到買泳衣正
成日上網見到人哋啲泳衣都好特別但永遠喺街見到嗰啲都勁普通

呢盒都想買
好似係ptt睇過swatch 唔錯

唔quote 了

我額頭腮骨位會乾
t字位下巴少少油
so far覺得幾好
我用埋佢個保濕碎粉
不過都會有少少溶同甩
但可接受/member]

AGGER 方便大家

係Sephora hk 盒benefit lip balm set 同burt's bee lip balm，今日收貨淨係收到支burt's bee，同下面呢盒騎呢mask

頭先sd 左email去同佢講，希望佢唔好退錢而會寄返盒野俾我，都係為左盒野先買埋burt's bee
真係好無奈

之前係莎莎做pt 果到啲sales私底下都好推介用caudalie

比個包裝燒著晒

Mufe makeup forever water blend hd

留名待j

有冇皮膚科介紹
我想喊 睇極唔好

[quote
Mufe makeup forever water blend hd[/quote]
[/quote]

燒著左少少
呢排j緊lm silk creme moisturising foundation

考完試要去試晒佢地

皮已正

想講試左softymo既洗面 , 之前用哩隻覺得幾好, 唔會太乾...

於是我就試埋佢其他洗面產品...一用哩隻..

哇頂, 乾到PK...
利申:本身覺得係油肌, 做完ipsa skin test話我係混乾

豬頭妹面膜有冇人用過

大家有無試過臉上有一粒粒野好似暗瘡咁 但又無頭可以吱出黎

都成幾個禮拜 你地通常會點做

有好多唔知點搞 已經幾個月

我
仲以為係石頭瘡 睇咗幾個醫生都冇用
有d 話係粉瘤都唔定
我想喊

今日去左v city muf買野
個ba又幾好人 吾會好hardsell
好似叫creamy 夜晚先會喺度
買左water blend同pressed powder
希望好用

自膠 唔

我之前去買野都係佢 好好人

佢咁好搞到我都想幫佢買多啲野

買啦買多啲

吾你
唔呀

想買美容儀

各位sis覺得yaman定hitachi好

自問勤力先好買
如果唔係好曬錢

用緊個hitachi 個導出導入機 幾好

Lulululuke 絲打
是日眼妝用依個新palette，
破佢處!!! $80一盒抵到爛!
一層都超上色

搵到 唔該晒

靚到

最近，有冇人因爲天氣潮濕失眠？
好辛苦訓唔到，怕訓得少皮膚變差

我本身皮膚係白既，但我成日覺得自己搽粉紅色眼影對眼會好似俾人打腫左咁

我都係 摸落去硬硬地咁 但係就一直都唔好 又唔會谷出黎

痴線我戀愛了
好靚呀 同埋你用邊隻眼線筆呀

絲打對眼好靚

我想知呀絲打

好靚呀 蛋黃哥+絲打對眼

Btw 我係黑羽絲
身痕改左名

asos有賣, 但宜家out of stock

知唔知係咪斷左貨好耐？

應該唔係斷左貨好耐
我easter時買左支

agger 大油田會岩用

想用皂 可以試下韓牌 April skin 個magic stone，自己有用開 都燒到同事用緊 洗完唔算好乾 但我晚上用only

多謝推薦 但我真係怕又唔岩用
因為皂屋企無人肯接收 得沖涼可以用 用到2046
同埋搵到隻岩用既洗面 等佢用完再算

我都係訓得唔好 唯有照開冷氣

留名留名 有需要到時留tg一齊夾？

我16號dispatch 都而家仲未收到貨，慢撚到

我16號買仲有

我早兩日check 佢話carrier delay 點知送到左

絲打我都想知

[member]gmarket幫到你 不過$8x左右同埋其實依家順豐運費半價！直送家中！好抵 最近買咗好多野都幾重，但係都係$100左右/member]

開冷氣

我嗰個tracking嗰度都有寫carrier delay, 但21號delay到而家都仲未有

妖 我咪話生咗粒千年瘡睇咗幾個專科 針清冇用
仲以為係粉瘤既
尋晚貼咗雲南白約 今朝成粒平晒冇咗 洗撚咗我咁多錢

我16號落單 第日dispatch
前後加埋10日送到

18號落單，19出貨，23已經收到
可能買得多先咁快

雲南白約係咩黎

呢隻遮瑕如何

唔好用EWG做source 啦

睇曬3篇先講
根本大廠出 cosmetic-grade 既petrolatum 都係安全

EWG 可信性自己睇

梳 睇唔到

16號落單, 24號收到
不過仲未開黎試

我相信係雲南白藥

啱book咗星期六去之前絲打講嗰間觀塘facial 諗住做意大利保濕嗰個

凡士林其實都穩陣的
不過呢就真係「無用」（保濕唔計）
不過無用就係佢優點

打廣東話拼音揩錯隔離

咁堅 你係藥房買到的？

btw我發現香港真係好濕鳩
去左日本一個星期 做多少少保濕就乜q瘡都無晒得返印
係香港爛面爛到2046

石油粒子係大粒到搽上傷口都冇乜大問題

不過如果有錢既緊係買植物油
相對更安全咁解

自己建立耐受性

絲打我都係呀
點解香港令人皮膚咁鬼差⋯

yes
我都會用更安全個樣～又唔係話好貴

絲打燒到我
咁啱出緊旺角 即刻去睇下

各位有無睇bm果個 抗炎美肌套裝 8百幾咁多野好似好坻

我都係 今朝6點幾先訓得著
天氣又唔係熱又唔太想開冷氣 不過最尾都係開冷氣
開抽濕機我又怕太乾

想問有冇絲打會係同時有excel同water blend粉底
我見water blend係冇防曬 大家會用咩防曬
兩個遮瑕度係咪差不多？

一排冇入post
d絲打d名已經唔同晒

岩岩趕得切last minute colourpop落單

入面隻色估佢唔到茶出黎又幾靚 仲有蛋黃哥個樣

傲嬌絲求教點畫眼妝🙇🏻‍♀️

我都有撻斑起眼角 去過打1064都冇乜用 清唔走 諗住放棄
好近眼邊其實唔建議打嫁喇 我連眼蓋都有 打既話或者要帶手術用既con (黑色遮埋眼白變ET個d) 俾醫生打

絲打好耐無見你 好多絲打都改左名嘛

你係邊個

你應該唔記得我架喇, 我好少出聲, 舊登時期叫碎朱古力忌廉

楊絲終於蒲頭

Assignment季節
我陣間又要做

你買咁多粒蛋黃哥做乜
預佢好快玩殘？

隻con咁得人驚既

佢話要買一定要買三隻
無得單買
我唔用蛋上妝架，我係買黎恥笑我男朋友個樣好似隻蛋黃蛋咁
自己keep一隻，睇下有無fd想要比佢
我都無用 真係三隻排排坐望住我好大壓力。。。。

楊絲

你講到好似福綠壽咁

趁多d人再post多次

蛋黃蛋個樣成個壽星公咁都岩

見到絲打你又要po多次

多謝
岩岩發現呢個FORUM有人抄我名
個雷字有草花頭,好嬲

知道絲打 下次試下先
畫眼線畫左至少3年 仲係手震震咁
好灰

好恐怖唔想quote,咩人黎

睇佢食m記啲片 真係好難頂

我都買左好多holika holika既蛋黃哥野

係咪隻色問題

我睇曬佢所有片 好迷佢
剪片剪得好好，介紹又唔錯
我直情叫曬我識嘅人睇佢lol

Catgirl 結婚? 咩料

見絲打們講緊代購就講下我感受
我在此強烈建議大家咪撚再幫襯
我拎一間之前有絲打曾經推薦過既x.12做例子

韓國代購？ 有乜理由食水食過撚三倍？
我搵撚曬成個淘寶都搵唔到一件要過一舊水
講緊既係 無實體店 唔洗交租 食水食咁撚深
仲成班人去買
你可以話呢件俾淘寶拎去做版 大量生產 所以平咁多

咁呢件又點計？ 我都費撚時再搵其他
我係講緊你地呀 代購們！賺錢賺到會唔會太無良心
食水食過半 我仲要係鳩搵 無專登拎d特別低價既店黎比對
真心希望絲打們咪再相長佢地
見到呢間野代購化妝品都食水過百
有d香港都有得買既化妝品佢都夠膽死賣得差唔多價
我知呢間野多打手 但唔該打開你地隻眼睇清楚
係咪要on9到買貴咁多！

利申：以前成日買某間ig shop既衫 覺得好撚後悔

樓上唔quote
我成日都覺得呢啲舖係賣feel
post啲相個feel夠高級 啲effect夠靚
啲人就會狗衝去買
利申 只係買過一次ig shop既衫
以後永不錄用 因為絕大部份係淘寶野
信佢係因為個店主個身材好 著得靚
咁我不如自己淘

屌 我好後悔 曾經買左幾千蚊
仲要乜鳩牌子都唔係 只為一句自家牌子
但唔撚想再有人助長佢地
由我唔小心大力少少扯爛左條三百蚊既連身褲個刻覺醒來

交左學費就算鳩數

覺得catgirl好睇過好多所謂既香港YouTuber 佢份人又好大方 有啲咩踩佢既留言 都會答得好得體
成日比男朋友話我重口味 做乜睇佢

窮學生唔想買咁多野 有冇邊種陰影粉係打鼻影同面都ok？ 定其實種種都可以
如果benefit hoola同mac omega揀邊隻岩白皮多啲？

Sorry 戴定頭盔 係咪唔應該支持mac 咁benefit hoola又適唔適合白皮 應該揀新出隻lite定原版好？

有一句係講大話就永不好死呀
合共姐 我諗兩三千真係走唔甩 唉屌
真心後悔

cotton on啲料好差
洗幾次就wear 狗也不屌

耳仔軟真係唔好亂入專櫃
岩先打算去bareminerals買支concealer
結果放低左成千蚊

頭先去laneige都放低左五百幾 已經忍得好辛苦
個ba又靚又勁好人

絲打們好有道理
根本d ig shop攞貨既渠道咪即是淘寶、正常dd既代購就係留學生、朋友屋企人
極少係傾代理咁傾留黎

賺錢都算
我覺得班代購係當人on9
食水食得太深
同埋而家個社會風氣好差
人人以為搞下ig shop 就會發達 做下youtuber 又可以乘機cap 水攞免費禮物

打面我用緊canmake 4方型果隻唔錯
應該可以用埋係鼻
但鼻我用開kate 3 色眉粉打

上星期先比個朗豪bm ba屌完

絲打買左啲咩

即刻買左 真係好靚

兩支遮瑕加支掃 仲有個泥mask
送左粒貨size胭脂 同一堆sample

支primer試左都有d心動 忍住手
屋企仲有其他未用完

我冇，但係我西面轉身走左，最衰睇唔到個ba名牌唔係我一定投訴

強烈建議絲打們唔好上ig shop買衫褲
最後我勁灰咁去葵廣買左條幾十蚊既裙
因為我係grad din前一晚先收到 臨急臨忙去左葵廣買

我好耐無喺ig shop/任何網店買過野，寧願上官網同去門市

痴線呢個係咩審美觀

額角卸妝卸好啲會實際啲
頭油又有機會
每次洗面用巾摔返幾下先

理佢都on9
幾時進入冇e cup就係殘廢時代啊

雖然我都冇

女人係原罪

+1 tg: @jun1219

隻腳咁既b cup都俾多佢
唔好話成班marfan syndrome既出黎打j
正常有前有後健健康康咪得
追求呢啲真係好蠢

笑左
btw sell 火柴真係

查實我都鍾意catgirl
依家d youtuber 一係廣告 一係你feel 到佢係show off 唔係真心
catgirl 睇得幾舒服

好似係
你可以google下／ig shop

啱啱經過格仔鋪見到有The Ordinary
唔想等就買左
我買左 hyaluronic acid 2% + b5
Lactic Acid 10% + HA2%
同埋 advanced retinoid 2%
想問下用個次序係點？
B5 係咪保濕 早晚都用得？
另外兩隻可唔可以一齊用？ 係咪只係朝早用？

Advanced Retinoid 2% 夜晚
hyaluronic acid 2% + b5 早／夜晚
Lactic Acid 10% + HA2% 夜晚

另外兩隻可唔可以一齊用->唔清楚

上官網又無講 兩隻好似都性質相似
應該先試一隻先？

你講邊款？b5同lactic acid好似完全唔似

Axxxxx Rxxxxx 2% 同Lactic Acid

Hahaha

追求營養不良
好病態

梗係健健康康，有前有後先靚..
面色都紅潤d 啦

呢間真係淘寶當鎮店之寶
之前淘左條一模一樣既短褲好似60蚊倒 佢賣130

痴線一開ig勁多shiseido 防曬 又周圍派

都係信朋友/自己上網買好過

一陣間資生堂為左班mk妹激嬲d阿太級既客人就好笑
呢d真正豪客先一買就買勁多錢

同埋唔好諗住新出就無假貨
新出嘅一兩個禮拜假貨已經做好賣緊

成日食到好飽出肚腩

出賣下朋友
有個fd好瘦又靚女
咁佢去試衫
個sales姐姐一直讚佢靚女啊瘦啊著乜都靚啊
點知佢有個大肚腩
俾個sales見到之後笑到坐落地
我聽完都笑左好耐

wtf 間野concept垃圾到冇得再垃圾
一撚定係skincare

雖然個心係估到
不過有人講出真相都

好on9
有d 人嫌cheap 係唔會想同mk 妹用埋同一隻牌

如果係d開架牌子 主攻少女(eg canmake)
派俾mk妹都仲講得通 但而加連d high end brand都亂咁派

得閒過去同樓主講句加油吖

食到好飽+有肚腩x2
不過唔係好勁大個
個人接受到 無咩點理
做運動都無話特別減到
我又係識個靚女唔肥好鬼大個肚腩 一拉開件衫

22歲兩度患癌 你問我答 (4)